［緊急］有無巴打知點解一開機 桌面啲野無晒？

尋晚打機仲好地地 check過無野壞 但今朝一開機 桌面啲野就無晒 有無巴打可以教教我

無事了 電腦白痴一名

47303!

你係咪隱藏哂桌面捷徑